星塵系偶像討論區

以下成員名嘅顏色係佢嘅代表色（イメージカラー）

桃色幸運草Z（日語：ももいろクローバーZ，英語：Momoiro Clover Z）是藝人事務所星塵傳播於2008年組成的日本女子偶像組合，目前成員為百田夏菜子、玉井詩織、佐佐木彩夏、有安杏果、高城蕾妮等5人。簡稱是「ももクロ」（Momoclo），在大中華地區則習慣簡稱「桃草」。於2010年5月5日推出第一張主流市場單曲《行動吧！怪盜少女》。

私立惠比壽中學（日語：私立恵比寿中学）是藝人事務所星塵傳播於2009年組成的日本女子偶像組合，目前成員為真山里佳（後排中間）、安本彩花（中排右）、廣田愛佳（前排右）、星名美怜（前排左）、柏木日向（後排左）、小林歌穗（後排右）、中山莉子（中排左）等7人，簡稱是「蝦中」（エビ中）。於2012年5月5日推出第一張主流市場單曲《臨時契約的灰姑娘》。

虎魚組（日語：チームしゃちほこ），舊稱小鯱隊，是藝人事務所星塵傳播於2011年組成的日本女子偶像組合，目前成員為秋本帆華、咲良菜緒、大黑柚姫、坂本遙奈、伊藤千由李等5人。於2012年10月31日推出第一張主流市場單曲《星塵保齡球》。

彩虹章魚燒（日語：たこやきレインボー），是藝人事務所星塵傳播於2012年組成的日本女子偶像組合，目前成員為堀Kurumi、彩木咲良、清井咲希、根岸可蓮、春名真依等5人。於2016年4月13日推出第一張主流市場單曲《七彩舞蹈》。曾於2016年來港表演。

今日係二月不幸離世嘅蝦中前成員松野莉奈嘅冥誕

異教徒

咩叫星塵系

咁快1負評

ももたまい 係桃草成員百田夏菜子同玉井詩織組成嘅組合，個名嚟自各自嘅姓氏：百田（ももた）同玉井（たまい）上面呢幅亦係小弟個名嘅來源 恥笑你

LM

虎魚組成員大黑柚姫20歲生日快樂

異教徒咩人都識

東北産
Crown POP
ロッカジャポニカ

算唔算

歡迎分享

宣傳部呢

比返まこちゃん我

みれい流出又唔炒
まこちゃん リア垢咁小事就比人炒左

Small potato

秋本帆華係虎魚組嘅隊長、不動 center。

ほのか

菜緒出演 トコトン掘り下げ隊！
巧QQ

安本彩花 水曜日のダウンタウン

清井咲希係彩虹章魚燒最後加入嘅成員，亦都係最老歲數最大嘅成員。

彩虹章魚燒嚟香港表演嗰陣影嘅相

最老但係最可愛

駁唔到

真山里佳係最早加入私立惠比壽中學嘅成員，亦都係全團最老歲數最大嗰個。

今日今日,蝦中定虎魚係二姐

日日介紹老野

過去一齊傾,推唔起架啦

愛来係 3B junior（注：呢個 3B junior 同 2014年1月1日推出「七色のスタダースト」嘅舊 3B junior 唔同）子組合奧澤村嘅成員。

以 Twitter followers、tweets 嘅 like 同成員 ig followers 嚟計蝦中仍然領先

愛来BB巧正

廣田愛佳係私立惠比壽中學嘅成員。

支持
努力推post

ぁぃぁぃ

柏木日向係私立惠比壽中學嘅成員。

16碎

咲良菜緒係虎魚組嘅成員。

咲良菜緒喺5月6號播出嘅富士電視台節目《停在這一指！（日語：この指と〜まれ!）》講出呢句說話；而喺一個月後嘅「AKB48第49張單曲選拔總選舉」就發生咗 NMB48 成員須藤凜凜花喺台上宣布結婚嘅事件。到底係巧合定係搭時光機抽水？本報記者特意去搵連登嘅偶像傳心師會員藍井艾露(#104)求證：但可惜，會員藍井艾露喺截稿前仍然未有回應。

なお

佐佐木彩夏係桃色幸運草Z嘅成員。

あーりん

高城蕾妮係桃色幸運草Z嘅成員。
慎入

有安杏果係桃色幸運草Z嘅成員。

彩木咲良係彩虹章魚燒嘅成員。

星名美怜係私立惠比壽中學嘅成員。

星塵系偶像前無古人嘅水着寫真集，順便為我幾日冇推 post 道歉。其實道歉時露出胸部是常識吧係喺計劃之內，絕對唔係打機打到唔推 post。

坂本遙奈係虎魚組嘅成員。

春名真依係彩虹章魚燒嘅成員。

冇人理
橙

冇討論空間

唔知點解好想笑

推呀。。。。。。。。。。。。

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

安本彩花係私立惠比壽中學嘅成員。

有人搵你

中山莉子係私立惠比壽中學嘅成員。

中山莉子呼籲：「用加推代替轉推」、「你可以不推，但請不要棄推」

幫推

黨員

彩虹章魚燒成員清井咲希生日快樂

堀Kurumi係彩虹章魚燒嘅隊長。

伊藤千由李係虎魚組嘅成員。

無晒人

大黑柚姫係虎魚組嘅成員。

根岸可蓮係彩虹章魚燒嘅成員。

你真係好堅持

玉井咩事 染咗個咖哩頭

轉返長髮

g持樓主

momoka短髮

小林歌穗係私立惠比壽中學嘅成員。

百田夏菜子係桃色幸運草Z嘅隊長。

玉井詩織係桃色幸運草Z嘅成員。

Post 玉井點可以唔 post 腳

樓主放棄咗

《鱷魚同洗頭水》係講梗暑假就嚟完但未做完暑期功課，於是喺度亂寫答案嘅情況，歌詞入面其中一句就係：「氧氣點嚟？鱷魚同洗頭水！」
歌詞：

你個名做咩事
明明詩織係夏菜子老婆

今日係 ももたまい 嘅演唱會 「ももたまい婚」（婚同埋コン（コンサート=concert）一樣發音）一周年嘅日子

喊咗記得佢隊嘢上ms要強顏歡笑

改呢個名好啲

\|/

尋日係虎魚組成員咲良菜緒嘅生日
[black]絕對冇打機打到唔記得 post[/black]

有冇人買左shiori birthday book

冇
唔識玩 hustle press shop 啲嘢

而家bid 3000yen左右應該夠晒
睇緊買唔買

雖然佢把聲好chok
但係佢真係幾正

留名

好似有個user叫百田詩織

我嚟

有無人會去10月學生祭同埋ae限定live

去唔到

sosad 抽中就神風去

綠推武士留個名

咁多神username

5本齊

巴打去埋momoka solo

我買左Shiorin同A-rin個本

我會去

抽唔中

不要放棄

抽eplus

香港依家仲用到eplus抽？

之前睇好似出年1月先正式收皮？
本身有ac既話

又係呢個look

詩織正到

BLAST 最佳MV都冇人講

Blast Blast Blast!

唔該今日一定要過到數

我便利店入金 聽日先知

有冇過到數？

冇

愛來

聽日起身知結果

唉

唉 22唔中

有無巴打中Mmk solo 多張飛可以帶埋

Same
淨係去到mmk

鹽啫係咩

我未去過live
其實桃草live同睇碟係咪差好遠
睇佢地民謠村成日唱得麻麻地
但睇大型con碟就超水準
係後製執好多定大型live真係唱得好啲

我都想 plan緊下年summer去
但好多call都唔識嗌
見外國啲飯又話live有live好，但會逼又嘈
睇dvd後製執過啲聲好好多咁，不過又冇現場咁真實

好想俾佢地射水

都珍藏左唔少dvd

基本上淨係唔推阿玲 同埋solo唔識其他歌

好少粉推
fb啲grp大部分都紅黃綠
btw睇佢地solo con真係差咁啲咁 冇五個人果種氣氛
我覺得reni適合同人夾多啲（雖然冇睇到reni solo con）

紅黃

你係絲打

後製勁
其實依家好左好多
不過又唱又跳你估易

日本係好多粉推

咁我都知唔易

出年夏天未必有單獨con搞

應該都係去大live俾佢地射水

未比佢地射過

純睇桃草

我都係純睇桃草

日本idol剩係見桃草

我都係

我唔係

你個名

得頭2個有留意開 D歌都幾好聽

arin!

新歌又幾正

20+22

學生祭件tee好似幾型
不過冇紅黃綠紫粉

得xl xxl 同 xxxl咋喎

日本得14-15度 仲要落雨

你幾時出發

仲有10分鐘活潑動人杏果演唱會就開始啦

有冇歌list

乜今日係分開solo

自膠原來係每人揀歌

嚟緊星期六j2 vs嵐好似有桃草

竟然

有無女飯

樓豬連C++都識

有民謠村

女飯唔好出黎呀 啲蝦條一車車咁送入人地個口

唉 未返到屋企冇得睇

今日係私立惠比壽中學成員中山莉子嘅生日

有冇人有錄低到。。。想睇番呀

亂入問一句 星塵有冇一隊黎過香港

依隊係....章魚燒？

商場表演...啲人有冇唔敢嗌？星塵氣氛通常都幾好

實有link嘅 不過本身係因為TVB播先順便睇

J2版wo 原版我睇左喇

咁冇啦 好似有買myav super可以睇到
你想聽TVB配音咩

純粹好奇想知邊個配桃草

果日睇左少少 可能聽慣佢地把聲覺得配音好怪
週末女主角 帷幕升起 Z~

全靠㗎仔

今日係私立惠比壽中學成員星名美怜嘅生日

個個post都有你

你個個 post 去晒？

碌左幾個娛樂台post都見到啫

可唔可以有人同我個廢廢講點解早見當年會引退？

唔該曬
桃草武士幾時都正過489

玉井上劇

終於唔係扮死屍

百田以外有member可以上套似樣既劇都幾感動

有扮過死屍咩

淨係知arin係靜香配

淨係記得佢配夢獸

惡夢小姐sp成隊桃草都有出鏡

今日係 Pocky 日（ポッキーの日），喺日本，情侶玩 Pocky game（ポッキーゲーム）嚟慶祝，以下由ももたまい示範：

有冇其他成員示範

原來推され隊都算情侶

ももたまい = 情侶&示範
推され隊 = 示範（好似係）

今日係我老婆秋本帆華嘅生日

又改名

樓主好花心

花心黨

Stardust DD

民謠村唱左Trick or Dream

今日係彩虹章魚燒成員根岸可蓮嘅生日

是咪俾人屌咗

Q: 請講一個「不幸中之大幸」嘅例子。
A: 蝦中中咗文春砲，但中嘅人係星名美怜。

應該冇譯錯

下年有海外AE

聽住先

中學生作品

其實有冇人睇Stardust男團
eg EBiDAN 既 超特急 DISH//

Stardust男團.....真係慘不忍睹

雖然唔係好紅 但都不過不失

睇偵探的偵探有聽過超特急

有冇人下星期出發

又去

SSA桃草聖誕

一齊

我話你咁快又去
我都想去
考緊試

出年囉

我都想 好鍾意聖誕啲歌
但又有啲想去細con 少人啲又好評啲

抽青春抽十週年

其實諗緊十週年呢一兩年啲大con比人鬧爆
青春全部都返緊學

今日係 3B junior 成員愛來嘅生日

鐘意Kai 同ヒョウガ (會唔會覆得太遲

題外話，之前喺高登開桃草post 果個都係你黎

星期六日黎架喎

幾多年前既？ 有可能
個id我13年用到依家

Btw青春好睇

利申除左氣志團萬博無睇過大場

好似都係上年十二月左右
個id都係arin

都係啫

可能係 我開過幾個不過沉曬
無乜桃草飯
試過開過一個48g以外既偶像區 隔硬將計桃草放入去

桃草飯黎黎去去都係個幾個
一開名原來全部都識嘅

你全名係咩

黎黎去去個幾個既其中一個

有冇咁誇

唔岀奇
其他members 我唔敢講 あーりん飯應該十隻手指數得曬

我叫川上アキラ

さきてぃ♥

❤❤❤❤

睇大阪個場

話說係咪得今年kuri唔係連埋搞

好似係
以前一係一場 一係就連埋
今次仲要係分開2個星期三 仲要提早搞
應該係搵唔到場搞

鯱飯報到～

你係高登個陳偉豪
唔係桃草飯黎咩

In 花心 we trust

都係見到留個言啦
我死返過嗰邊啦

今日係私立惠比壽中學成員真山里佳嘅生日

今日係彩虹章魚燒成員堀Kurumi嘅生日

10週年幾時肯公布

今年聖誕兩首都麻麻地

我覺得首変な期待幾得意丫

唔係紫推最少咩

應該唔會 粉真係見好少
btw 有冇人睇緊桃草跨年live

花心黨唔係應該睇紅白

我大老婆冇入到，不了

你老婆係結衣定秋本帆華定日向葵海

overture

仮想ディストピア

跳果下先黎疾

過左年好以仲多人睇過頭先

とき宣

有冇巴打睇女子的生活

樓主

尋日係彩虹章魚燒成員春名真依嘅生日

喺日本，每年一月第二個星期一係成人之日（成人の日），市政府會為年滿二十歲或者嗰年會踏入二十歲嘅男女主持成人禮。好多女性會着振袖（和服嘅一種）參加佢哋嘅成人禮。喺今日成人禮嘅相出嚟之前，等我哋重溫吓之前嘅相：

睇左第一集女子的生活都幾悶

我想喊

.......

唔想做人喇

最唱得果個竟然要離開舞台
我都唔知講咩好了

辛苦了

照推

有無人會去星期日個卒con?

屋企睇live算

落選，想去都冇得去

等緊開波

akari都黎左

係咁斷 我想死

新しい青空へ

reni點算

咁快就要4人唱歌

透過 HKG 分享一則貼文: [冇人再講桃草了] 有安杏果過平淡生活 3萬歌迷見證離隊

桃草仲有咩目標未做到

重新打入海外市場算唔算

東蛋（5月）
2020東奧

呢個真心唔易 始終日文都唔係國際語言

以桃草嘅實力應該一早上咗東蛋 而家先搞有咩目的呢

不嬲kwkm都講左唔會上東蛋
宜家mmk一走 其實連帶反應就會流失飯嘅數量
我諗係為左要留著啲武士
換句話講 上東蛋算係比武士同桃草一個新嘅目標
咁樣 可以減低退坑潮掛

下個月個AE international 唔知反應好唔好呢，感覺見mmk走夾硬嗱嗱聲推呢舊野出嚟吸下海外武士

望就望變咗4人會有啲新睇頭

我應該唔會申請 養唔起2個acc
不過如果搶到0000001呢個又acc 就唔同講法

應該會有
遲下有玉手箱活動
聽講會同ppap個大叔合作 但我就對呢友冇乜興趣

尋日係虎魚組成員伊藤千由李嘅生日

今次玉手箱搞乜 唔識日文

會唔會出新goods

想佢出返最舊件公式褸多d

想佢出返最舊件公式褸多d[/quote］
果件靚
上次去Trio見到仲有

師兄推邊個架？

紅黃綠紫都推啦 之前買左件細碼紅但冇著過
birthday book就買黃
紅綠紫影birthday book有啲odd

既然都係dd 粉紅同藍飯埋啦

其實我都算箱推
藍時期我冇經歷過
粉就唔係話唔鍾意 係買goods唔會買同blog唔會點望咁
主要都係成個桃草一齊睇

暗粉黑

北川景子

我想要之前adidas出既背囊

背囊我一隻黑色用緊，一隻紫色未開封

睇左今個月民謠村，似乎好多mmk嘅部份都比曬arin唱
兩個把聲反差太大好唔慣

仲未睇 但都估到係arin唱mmk嘅部分多啲
冇記錯之前上節目同更blog arin都話以後嘅武士會唔太慣 但希望大家可以理解同體諒
始終都需要時間去適應

今日係私立惠比壽中學前成員廣田愛佳嘅生日

編舞都要改動 睇落真係好空虛

巴打放？

最煩係4個人 Kanako冇得中間

ももたまい 中間

想要？本身見幾靚買嚟儲咋
但如果紫推武士想要我都可以放

點解咁講
我覺得好型

咁你咁講大把黑歷史

唔明

可能轉推紫

服裝黎講我覺得呢套先係黑歷史

擺個大心形喺心口 真係唔識欣賞

巴打幾驚你退坑
紫真係好神奇 熟左桃草冇乜可能唔鍾意reni

呢套靚wo

頂 原來AE個網轉推會成個網轉晒色
之前撳箱推乜都唔知

熟咗桃草會變箱推

會已入

今日係虎魚組成員坂本遙奈嘅生日

箱就一向都係

終於開左

我喺得100幾followers果陣撳入去
幾秒變左500幾

有無人中左青春？

跳過咗詩織

開抽啦十周

第一次抽 希望抽到

好似錢已扣

好想去十周

抽唔到

10週見

新album個list會唔會hea咗啲
拎晒每隻single名首歌
再加album出過mv嘅

追加公演22/5

抽唔抽埋

抽左

Best album係咁架啦
其實佢3cd 仲有隻係投票架喎

我知呀

我抽哂以前momoka d歌

冇osaretai

btw 一早book咗22號早機唔知抽唔抽好

想買對紫色新鞋
希望carry到女裝

抽啦

我買黑色

冇理由唔抽

怕趕唔切呀

你幾點到

兩點三 成田機場

想睇

仁香巴打今日有冇去九展

咁冇理由唔抽

抽咗了
可能拖住gip去睇

去到上野老秋搵coin locker咪得

最多goods果啲day2先買

今日係桃色幸運草Z前成員有安杏果嘅生日

Happy birthday momoka

緊係有去

搶我句嘢

前成員

大家點睇mmk開ig同twitter件事

睇定啲先
暫時又冇話有咩重大宣佈

聽閒mmk染咗髮尾

見到

今日係桃色幸運草Z前成員早見朱莉嘅生日

mmk個ig又出po
難分真與假

堅啦應該

mmk近況睇落幾好

啲goods係咪可以去到先買

係
不過你第一日應該未必夠時間排goods
第二日先去補goods都得

係喺場館度賣
要朝早一早排隊

場館會有劃物販區

我通常都一早去排

今日係彩虹章魚燒成員彩木咲良嘅生日

菜緒

今日係私立惠比壽中學成員柏木日向嘅生日

有mv啦

又嚟akari

啱啱返到先睇 原來唔同琴日個version
咩文嚟 好似有啲廣東話但好多都聽唔到

好柒呀屌
比返BLAST我

momoka開鋪

咁咪有兩張

今日先收到

你本身冇？

倒數一個月

原來仲有夏con
本身以為10週直接夏con

8月再去

睇下點先 其實想去露天con多啲
好似好玩啲

呢啲運動場都露天架

我意思係想去夏con多過十週

Y not both

冇錢呀 要諗下先

咁快開抽

kanako都睇Avengers

btw呢件野竟然仲會出現

係咪秋本帆華

未較光啲以為reni嚟

有冇邊度啲call係比較update比較齊
最好有埋片

十週年

片就搵個live睇
網我覺得呢個夠用

十周年快樂

好似16年打後都冇
不過都唔該晒
我睇緊呢個

出發

overture 改埋

趕唔撚到巴士

係咪乜Q都賣晒
我仲搭緊車
追加公演玩殘我

坐Arena

咁前

咁多concert user

Z伝説 ～ファンファーレは止まらない～

樓主啲推上晒今晚民謠村

玉井詩織生日快樂

預祝啫
6月4日先係正日

到時再來

除左ももクロ同エビ中之外都唔識，過嚟學嘢。

章魚燒黃

黃色虎紋裙果個係彩虹章魚燒嘅清井咲希 Sakiti

利申：以前桃草綠推
宜家睇🌈たこ虹

今日係桃色幸運草Z成員玉井詩織嘅生日

64

今日係桃色幸運草Z成員玉井詩織嘅生日

ももっと、玉井詩織 －誕生日編－ （ももいろクローバーZ）

今日係桃色幸運草成員佐佐木彩夏嘅生日

咁快

月足天音「ももクロの佐々木彩夏さんがいるから今の私がいる。私にとっての生きる希望だった」

今日係私立惠比壽中學成員小林歌穗嘅生日

肥玲靚到dum一聲

隊長又剪咗頭髮

你老母就肥

肥玲去咗邊

番咗去宣傳Solo bd

玲～玲～玲玲玲 玲玲玲～

開新post未 推唔郁

今日係桃色幸運草Z成員高城蕾妮嘅生日

Reni都25了

今日係桃色幸運草Z成員高城蕾妮嘅生日

琴日新4人
Z伝説 ～ファンファーレは止まらない～

明明條link冇死 但show唔到張細圖

今日係私立惠比壽中學成員安本彩花嘅生日

8月1開賣
「ももいろクリスマス 2017 〜完全無欠のElectric Wonderland〜」

今次個封面好靚
但特典冇mmk

mmk而家搞緊咩 佢啲相好似同一個人影咁

杏果D相每張都會有人搵到個地點，然後去果度影翻張一樣姿勢嘅相
就算係去東北九州旅行都會搵到
但係咁耐以黎就陣係得一次有人目擊過佢
（四月係仙台Tower Records 簽名，個目擊者無繼續跟蹤/無圖）
佢應該仲係住係東京，無翻富士見
今次甚至係公園彈吉他都無人見過佢

可能佢啊媽係附近睇水，一有人就笠個口罩走

又有update

每日日本時間3:15pm正 固定時間更新 ig
(ie. 杏果3月15生日)
日本時間7:00pm - 8:00pm 不固定時間更新 twitter
有更新ig就一定會更新twitter
一係就兩個都唔更新

利申：日日cam住

原來係咁
咁都留意到

TDF

桃草聖誕個Trailer一下Zoom in 都唔比杏果

又有user搶有安杏果名

即係叫人唔好訂住

對綠推黎講都已經係最後一隻BD

香港仲幾多個綠推

我

杏果白推

今日係桃色幸運草成員百田夏菜子嘅生日

Kanako↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

係唔係都要買架啦

你唔係藍推咩

綠→白

有阿卡利果陣我都未識桃草

可能認錯人

咩係白推

杏果Solo
光之聲
光之色
所以係白色

原來咁解架

[激多圖激多女]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃日韓參賽女神和議大會 #入黎包你無損失

#14, #32-#37

原來呢個post一週年[black]都未爆[/black]

係一週年都仲推緊

無人識

Stardust 唔賣身材（唔會著三點式唱歌）
對唔識日文嘅海外人吸引力係低D嘅

除左桃草同蝦中之外，海外都幾難接觸到
桃草有Moon Pride、笑顏百景之類嘅動漫歌
同埋有上唔少音樂Game
蝦中 未確認高中生X都有上過Konami部跳舞機Dance Evolution
章魚燒就黎過香港一次

今次終於有翻杏果大頭

之前條trailer肯定比人屌

早見宣布結婚

咁都有負皮

好多杏果hater
twitter都見唔少

Reni唱wani

夏菜子

琴日好正
係西武獅主場唱阪神虎隊歌踩場
虹家族表示好滿足

東北產都好正

竟然去夏S

琴日niconico完全直播喎

直播左七個幾鐘
宜家仲有得翻煲

係咩
以為又要白金會員

桃草飯表示 淨係睇有桃草嘅part
Btw さきてぃ扮夏菜子已經去到100% match

四分鐘得兩次正面近鏡

接受現實啦ching
mmk離咗隊架喇
唔比shoot算正常

呢隻碟封面仲有佢份已收貨

夏S之後嘅Twitter follow數
東北產、蜂蜜火箭、Crown pop提升最大

東北產選曲（桃草航空）好有意思
Twitter D日本人話感動到喊
天下一品都好正

kwkm 唔知點解跌左1,500fo

死肥佬

Kanako簽咗Nike廣告

佢跌好正常

Btw 笑一笑 已經901萬view
四個月已經升到歷史第二
（第一 Moon Pride 1679萬）
小新威力真係大

對比翻
BLAST 204萬
The Golden History 139萬

怪盜嗰啲唔計

自
係獨立Channel 之後嘅第二先啱

伊藤千由李卒業発表

冇人參戰 此post已死

章魚燒寫真集
8月24日発売

今年星塵真係多災多難

aiai 杏果 千由

Check 過Stardust Promotion (1979 羊) 真係犯太歲

文學巴無去？

冇呀 嗰陣未搵到工 廢事又使咁大筆錢

你又知冇？

買唔買新歌好

今日係彩虹章魚燒成員清井咲希嘅生日

係唔係Apple 同kkbox有？

係

東北產已過萬Followers

好似有

《轉》
かなこ:「ももクロ、別に好きじゃないけど盛り上がってる人〜」
客：「うおー！！」
かなこ：「結構いるなあ。。笑」
の後で、
れに：「好きになって下さい！お願いします！！」
全：「それってどうよ。10年目だし。。」
の総ツッコミの後、
全：「好きになって下さい！」
と頭を下げるくだり、最高すぎた。

桃草

有無大佬抽青春

留返聖誕

聖誕難抽中

撚有人睇桃草咩 好易抽

有冇有抽青春嘅報告下派彩

唔中

全部唔中

等埋ae 濱松

好似好難抽咁

青春不嬲難抽

今日係虎魚組成員咲良菜緒嘅生日

想問下桃草黎香港開show既機會係咪零？

你拎幾球應該請到做個細show嘅

係咪有消息喺贏國開con?

我估最多都係fes出下場
開con真係難啲

預測強國加台灣
就係唔黎香港

買未

新歌喎

最老著校服

玩reni係日常之一

好正喎

咁撚樣衰既喂

聖誕開抽
仆街了

抽咗？

未抽
聖誕機票好撚貴
今朝一蚊機票要18號就飛先有
早飛冇假 遲飛好貴

今年pass

下星期去濱松

yeah 聖誕全落

扮好多人抽

香港應該永遠唔會有con
不過其他大家可以期待下

去大陸就不了

不要再說了

今日有words of the mind

係呀

邊個有手套

冇人有
冇射手套
Momoka啲part每人分啲

以為呢首歌唔會再出現

我都係

不過呢隻歌應該排唔夠

睇得出佢地好緊張同埋有甩漏

而家演唱會仲有無綠推會去

有

估到啦
之後咪上海囉
香港不了

飛台灣制唔制得過

有愛就去

組團去馬

台灣完第二日就上海 both

巴打兩場都去？

真係有上海？

應該就係

有啲人係唔信會去大陸
唔通黎香港咩

兩個場分別有幾多位？

啲流料邊度嚟

要9沖了

衝台灣

今日就知

知道啲乜？

今日宣布左台灣場

原來桃草有台灣上海con

好想去…追左4年好想去睇下れに

好想去！上海場係幾時？

但唔知台灣會唔會好氣氛d呢

今日係桃色幸運草Z成員百田夏菜子誕生後 8888 日

咁都計住

今日係虎魚組成員秋本帆華嘅生日

Kanako套劇有冇熟肉

今日係 アメフラっシ 成員愛來嘅生日

最愛菜緒+帆華

push

仲有3曰

kw巴睇邊場

台灣場

48歲(醫生)

新加坡

點解冇男團

Blast真是好正

靜到呢

桃草啲ig已經p圖p到走火入魔

唔覺

你睇miwa post張相幾正常

染到

lm

24歲了了

前幾日先睇完星塵D人係度畫星果段片

由於系統升級，本 post 報生日系統將暫停一日，預計受影響人數為零，不便之處，敬請原諒。

g持

26歲了

今日係桃色幸運草Z成員高城蕾妮嘅 26 歲生日

做乜講歲數

系統升級都要加啲嘢先叫升級

樓主推post未

今日係桃色幸運草成員百田夏菜子嘅 25 歲生日

今日係 CROWN POP 成員三田美吹嘅 19 歲生日

唔錯，留意下

冇咗